{
    "status": "ok",
    "articles": [
        {
            "url": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragiczny-wypadek-trzech-ciezarowek-na-a4-autostrada-jest-za,nId,6141833",
            "description": "Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wypadku trzech ci\u0119\u017car\u00f3wek na autostradzie A4 pomi\u0119dzy Katowicami a Krakowem. Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o w rejonie miejscowo\u015bci Brzoskwinia. Trasa jest zablokowana.",
            "author": null,
            "content": "Jedna osoba zgina w wypadku trzech ciar\u00f3wek na autostradzie A4 pomidzy Katowicami a Krakowem. Do tragicznego zdarzenia doszo w rejonie miejscowoci Brzoskwinia. Trasa jest zablokowana.\r\nJak informuje \u2026 [+812 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Rmf24.pl"
            },
            "title": "Tragiczny wypadek trzech ci\u0119\u017car\u00f3wek na A4. Autostrada jest zablokowana w kierunku Katowic - RMF 24",
            "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000FR3G084W79S5E-C411.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T12:07:36Z"
        },
        {
            "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,28663899,ukraincy-atakuja-rosyjskie-bazy-i-magazyny-w-ciagu-ostatnich.html",
            "description": "Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze niszcz\u0105 rosyjskie bazy wojskowe i magazyny uzbrojenia na okupowanych przez Rosj\u0119 terytoriach - poinformowa\u0142 \"The Moscow Times\". Do tej pory w ci\u0105gu 9 dni Ukrai\u0144cy zniszczyli 11 takich obiekt\u00f3w.",
            "author": "Marcin Koz\u0142owski, IAR",
            "content": "\"The Moscow Times\" przekaza\u0142 m.in., \u017ce w \u015brod\u0119 Ukrai\u0144cy zaatakowali magazyn amunicji w okupowanym Chersoniu. Wskutek eksplozji i po\u017caru obiekt zosta\u0142 doszcz\u0119tnie zniszczony.\r\nDo tej pory tego typu at\u2026 [+1844 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazeta.pl"
            },
            "title": "Ukrai\u0144cy atakuj\u0105 rosyjskie bazy i magazyny. W ci\u0105gu ostatnich dni zniszczonych kilkana\u015bcie obiekt\u00f3w - wiadomosci.gazeta.pl",
            "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/e7/56/1b/z28664039IER,Atak-na-rosyjski-obiekt-w-Chersoniu.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T11:43:00Z"
        },
        {
            "url": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-kto-zastapi-borisa-johnsona-sondaz-wskazuje-faworyta-5779282",
            "description": "Boris Johnson zrezygnowa\u0142 z szefowania Partii Konserwatywnej. Na jego nast\u0119pc\u0119, w konsekwencji tak\u017ce na stanowisko szefa brytyjskiego rz\u0105du, typowanych jest kilkoro polityk\u00f3w, ale - jak wynika z sonda\u017cu - faworyt jest jeden.",
            "author": "ads, b\u017c\\mtom",
            "content": "Boris Johnson zrezygnowa z szefowania Partii Konserwatywnej. Na jego nastpc, w konsekwencji take na stanowisko szefa brytyjskiego rzdu, typowanych jest kilkoro polityk\u00f3w, ale - jak wynika z sondau - \u2026 [+4710 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tvn24.pl"
            },
            "title": "Wielka Brytania. Kto zast\u0105pi Borisa Johnsona? Sonda\u017c wskazuje faworyta - TVN24",
            "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8u1zqm-gov-5779365/alternates/LANDSCAPE_1280",
            "publishedAt": "2022-07-07T11:39:00Z"
        },
        {
            "url": "https://sportowefakty.wp.pl/tenis/1009346/agnieszka-radwanska-idzie-jak-burza-w-wimbledonie-mecz-trwal-godzine",
            "description": "<p>Agnieszka Radwa\u0144ska i Jelena Jankovi\u0107 nie zwalniaj\u0105 tempa w turnieju legend w ramach wielkoszlemowego Wimbledonu 2022. Polsko-serbska para odnios\u0142a w czwartek drugie zwyci\u0119stwo i ci\u0105gle pozos",
            "author": "Sportowefakty",
            "content": "Agnieszka Radwaska i Jelena Jankovi nie zwalniaj tempa w turnieju legend w ramach wielkoszlemowego Wimbledonu 2022. Polsko-serbska para odniosa w czwartek drugie zwycistwo i cigle pozostaje w grze o \u2026 [+3756 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sportowefakty.wp.pl"
            },
            "title": "Agnieszka Radwa\u0144ska idzie jak burza w Wimbledonie. Mecz trwa\u0142 godzin\u0119! - Sportowefakty",
            "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/62c6bf61bad770_21607564.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T11:17:29Z"
        },
        {
            "url": "https://gwiazdy.wp.pl/dorota-gardias-zrazila-sie-do-mezczyzn-w-moim-sercu-nie-ma-przestrzeni-na-zwiazek-6787850729687680a",
            "description": "Prezenterka pogody niedawno zn\u00f3w zosta\u0142a singielk\u0105. Cho\u0107 na brak powodzenia u p\u0142ci przeciwnej nie mo\u017ce narzeka\u0107, Dorota Gardias zapewnia, \u017ce nie szuka kolejnej mi\u0142o\u015bci.",
            "author": "MOS",
            "content": "Prezenterka pogody niedawno zn\u00f3w zostaa singielk. Cho na brak powodzenia u pci przeciwnej nie moe narzeka, Dorota Gardias zapewnia, e nie szuka kolejnej mioci.- Nie chc m\u00f3wi, e ju nigdy si nie zwi, b\u2026 [+817 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gwiazdy.wp.pl"
            },
            "title": "Dorota Gardias zrazi\u0142a si\u0119 do m\u0119\u017cczyzn. \"W moim sercu nie ma przestrzeni na zwi\u0105zek\" - Wirtualna Polska",
            "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/OTIxNjIxYDUoGjhZZgNtIGtCbAMgWmN2PFp0SGY3YGZ5SH4SeEp2ZmYeJwYsCiokJlYpGDwILiM5Vj4GZhk_PWYOf0UtETwkJRk3RSwVLTEtV3wLLRsqNihLY1J5S3p5fR5_DmRBfGIqVX8LKxl2Yn1OfFt5G20p",
            "publishedAt": "2022-07-07T10:35:17Z"
        },
        {
            "url": "https://gwiazdy.wp.pl/rozwod-katarzyny-cichopek-i-marcina-hakiela-znana-jest-data-pierwszej-rozprawy-sadowej-6787827620248224a",
            "description": "Katarzyna Cichopek i Marcin Hakiel o rozstaniu poinformowali w marcu, ale rozw\u00f3d gwiazd show-biznesu dopiero niebawem mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 faktem. Znana jest data pierwszej rozprawy, kt\u00f3rej oboje pono\u0107 bardzo",
            "author": "KME",
            "content": "Katarzyna Cichopek i Marcin Hakiel o rozstaniu poinformowali w marcu, ale rozw\u00f3d gwiazd show-biznesu dopiero niebawem moe sta si faktem. Znana jest data pierwszej rozprawy, kt\u00f3rej oboje pono bardzo w\u2026 [+1537 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gwiazdy.wp.pl"
            },
            "title": "Cichopek i Hakiel wyczekuj\u0105 tej daty. Chc\u0105 rozwie\u015b\u0107 si\u0119 z klas\u0105 - Wirtualna Polska",
            "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MDAwNDg2YiUgFTh3SElvMGNNbC0OEGFmNFV0Zkh9YnVyRXY8Xwd9ayceIiEVVz0rbxA8MRdTOjRvByJrBkIkazdGYSAOQT0oIA5hIQpQKCBuQnl1A1Mod3daLHQBBGBwcBJ8aQUHfCVsRC0lX1Z1didBK3YEEDA",
            "publishedAt": "2022-07-07T10:26:27Z"
        },
        {
            "url": "https://www.money.pl/gospodarka/premier-co-najmniej-1-5-tys-miejsc-pracy-powstanie-dzieki-inwestycji-firmy-daikin-6787844383697568a.html",
            "description": "Co najmniej 1,5 tys. miejsc pracy powstanie dzi\u0119ki inwestycji firmy Daikin w \u0141\u00f3dzkiej Specjalne Strefie Ekonomicznej - powiedzia\u0142 premier Mateusz Morawiecki. Zbudowana zostanie tam fabryka pomp ciep\u0142a. Japo\u0144ski koncern zainwestuje blisko 1,5 mld z\u0142.",
            "author": "MWL",
            "content": "- W Polsce mamy ju bardzo duo miejsc pracy i zaley nam nie tylko na nowych miejscach pracy, ale na takich, kt\u00f3re s wysokiej jakoci. Wanie takie bdzie tu w Polsce tworzya firma Daikin - doda szef rzdu\u2026 [+1252 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Money.pl"
            },
            "title": "Daikin inwestuje w \u0142\u00f3dzkiej strefie. Powstanie fabryka pomp ciep\u0142a - Money.pl",
            "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXkjMGR7J2VyN2plNHt0f3FgImB4K31iJ3sjM2VyfWshZSVhMXpmLw",
            "publishedAt": "2022-07-07T10:09:28Z"
        },
        {
            "url": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-zniszczone-groby-zolnierzy-ak-swiatlana-cichanouska-to-skandal-5779202",
            "description": "Liderka bia\u0142oruskiej opozycji Swiat\u0142ana Cichanouska nazwa\u0142a \"skandalem\" zr\u00f3wnanie z ziemi\u0105 kwatery \u017co\u0142nierzy Armii Krajowej w bia\u0142oruskich Mikuliszkach. Za \"znacz\u0105ce s\u0142owa\" i \"solidarno\u015b\u0107\" podzi\u0119kowa\u0142 Cichanouskiej ambasador Polski w Bia\u0142orusi Artur Michalski.",
            "author": "ads\\mtom",
            "content": "Liderka biaoruskiej opozycji Swiatana Cichanouska nazwaa \"skandalem\" zr\u00f3wnanie z ziemi kwatery onierzy Armii Krajowej w biaoruskich Mikuliszkach. Za \"znaczce sowa\" i \"solidarno\" podzikowa Cichanouski\u2026 [+1989 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tvn24.pl"
            },
            "title": "Bia\u0142oru\u015b, zniszczone groby \u017co\u0142nierzy AK. Swiat\u0142ana Cichanouska: to skandal - TVN24",
            "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vln7ix-cmentarz-zniszczony-5779271/alternates/LANDSCAPE_1280",
            "publishedAt": "2022-07-07T10:00:42Z"
        },
        {
            "url": "https://www.edziecko.pl/rodzice/7,79361,28663552,maja-hyzy-urodzila-pokazala-zdjecie-z-corka-wykonane-po-porodzie.html",
            "description": "Maja Hy\u017cy powita\u0142a na \u015bwiecie czwarte dziecko. Wokalistka urodzi\u0142a c\u00f3rk\u0119, kt\u00f3rej da\u0142a na imi\u0119 Zosia. Matka czw\u00f3rki dzieci opublikowa\u0142a zdj\u0119cie z pociech\u0105 wykonane tu\u017c po porodzie. - Cze\u015b\u0107 jestem Zosia i mam si\u0119 wspaniale - napisa\u0142a pod urocz\u0105 fotografi\u0105.",
            "author": "Magdalena Gryc",
            "content": "Wi\u0119cej tre\u015bci znajdziesz na stronie g\u0142\u00f3wnej Gazeta.pl &gt;&gt;\r\n Zobacz wideo Izabela Janachowska b\u0119dzie mie\u0107 kolejne dziecko? \"Chris chyba nie kuma\"\r\nMaja Hy\u017cy urodzi\u0142a czwarte dziecko. Mama i jej p\u2026 [+2851 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Edziecko.pl"
            },
            "title": "Maja Hy\u017cy urodzi\u0142a. Pokaza\u0142a zdj\u0119cie z c\u00f3rk\u0105 wykonane tu\u017c po porodzie. \"Urocze imi\u0119\" - eDziecko",
            "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/f3/55/1b/z28660723IER,Maja-Hyzy-urodzila--Piosenkarka-pochwalila-sie-pie.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T09:27:00Z"
        },
        {
            "url": "https://www.tvp.info/61163152/iran-naukowcy-z-polski-zatrzymani-pod-zarzutem-szpiegostwa-gruba-prowokacja",
            "description": "Pod zarzutem szpiegostwa.",
            "author": "fa, mnie",
            "content": "Iraska Gwardia Rewolucyjna aresztowaa kilku obcokrajowc\u00f3w, w tym drugiego w hierarchii wysannika Wielkiej Brytanii w Teheranie, za rzekome akty szpiegostwa, takie jak pobieranie pr\u00f3bek gleby w strefa\u2026 [+3382 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tvp.info"
            },
            "title": "Iran. Naukowcy z Polski zatrzymani pod zarzutem szpiegostwa. Gruba prowokacja - TVP Info",
            "urlToImage": "https://s4.tvp.pl/images2/d/5/5/uid_d5528553d48a5177c0e1f9eb437978981657169482609_width_1280_play_0_pos_0_gs_0_height_720_nie-wiadomo-co-sie-dzieje-z-zatrzymanymi-fot-archpapepajalil-rezayee-zdjecie-ilustracyjne.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T09:09:00Z"
        },
        {
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaWh0dHBzOi8vd3d3LmZha3QucGwvd3lkYXJ6ZW5pYS9hZnJ5a2Fuc2tpLXphci16YmxpemEtc2llLWRvLXBvbHNraS10ZW1wZXJhdHVyYS1wcnpla3JvY3p5LTQwLXN0LWMvZmcwdnFyYtIBbWh0dHBzOi8vd3d3LmZha3QucGwvd3lkYXJ6ZW5pYS9hZnJ5a2Fuc2tpLXphci16YmxpemEtc2llLWRvLXBvbHNraS10ZW1wZXJhdHVyYS1wcnpla3JvY3p5LTQwLXN0LWMvZmcwdnFyYi5hbXA?oc=5",
            "description": null,
            "author": null,
            "content": null,
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "title": "Afryka\u0144ski \u017car zbli\u017ca si\u0119 do Polski. Temperatura przekroczy 40 st. C? - fakt.pl",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2022-07-07T08:58:49Z"
        },
        {
            "url": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-na-spotkaniu-g20-reakcja-innych-nie-spodoba-sie-moskwie/cf0ywkf",
            "description": "Na indonezyjskiej wyspie Bali, na kt\u00f3rej odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie przedstawicieli 20 najwi\u0119kszych gospodarek \u015bwiata, pojawi\u0142 si\u0119 rosyjski minister spraw zagranicznych Siergiej \u0141awrow. Stany Zjednoczone chc\u0105 jednak, by spotkanie nie przebiega\u0142o po my\u015bli Moskwy.",
            "author": "Busiess Insider Polska",
            "content": "Spotkanie szef\u00f3w dyplomacji pastw grupy G20 na Bali jest wane, ale USA chc si upewni, e nic na tym spotkaniu nie bdzie legitymizowao inwazji Rosji na Ukrain powiedzia w czwartek agencji Reutera urzdn\u2026 [+1168 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Businessinsider.com.pl"
            },
            "title": "Rosja na spotkaniu G20. Reakcja innych nie spodoba si\u0119 Moskwie - BusinessInsider",
            "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i70k9kpTURBXy8wYTYxOGU3YTQ2MWI4MTdkMDNmNGZkNjVkMGU0OGNlMy5qcGeSlQMAzQEZzQ5GzQgIkwXNBLDNAnaBoTAB",
            "publishedAt": "2022-07-07T08:56:14Z"
        },
        {
            "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,28663023,olsztyn-osiem-osob-a-zarzutow-prawie-2-tys-stana-przed-sadem.html",
            "description": "Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia w sprawie o\u015bmioosobowej grupy cyberprzest\u0119pczej z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego. Przest\u0119pcy wysy\u0142ali do swoich ofiar m.in. fa\u0142szywe linki za pomoc\u0105 SMS-\u00f3w. Jak wskazuje Komenda Wojew\u00f3dzka Policji w Olsztynie, oskar\u017ceni zajmowali si\u0119\u2026",
            "author": "Marcin Koz\u0142owski",
            "content": "Akt oskar\u017cenia skierowany do s\u0105du przez Prokuratur Okr\u0119gow\u0105 w Olsztynie dotyczy o\u015bmiu os\u00f3b - dw\u00f3ch kobiet i sze\u015bciu m\u0119\u017cczyzn - w wieku od 25 do 70 lat. Us\u0142yszeli oni \u0142\u0105cznie 1875 zarzut\u00f3w. Wed\u0142ug pro\u2026 [+1771 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazeta.pl"
            },
            "title": "Olsztyn. Osiem os\u00f3b, a zarzut\u00f3w prawie 2 tys. Stan\u0105 przed s\u0105dem m.in. za oszustwo na \"dop\u0142at\u0119 do paczki\" - wiadomosci.gazeta.pl",
            "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/8f/55/1b/z28663183IER,Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T08:33:00Z"
        },
        {
            "url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryvu-zwrocil-uwage-inwestorow-na-biotechnologie-Kursy-mocno-do-gory-8371360.html",
            "description": "Informacja biotechnologicznej sp\u00f3\u0142ki Ryvu Therapeutics o podpisaniu umowy partnerskiej z ameryka\u0144sk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 Exelixis sprawi\u0142a, \u017ce inwestorzy  w czwartek ch\u0119tniej kupuj\u0105 akcje innych sp\u00f3\u0142ek z bran\u017cy notowanych na GPW.",
            "author": "Micha\u0142 Kubicki",
            "content": "fot. Dragana Gordic / / Shutterstock\r\nInformacja biotechnologicznej sp\u00f3ki Ryvu Therapeutics o\r\npodpisaniu umowy partnerskiej z amerykask sp\u00f3k Exelixis sprawia, e\r\ninwestorzy w czwartek chtniej kupuj\r\u2026 [+3903 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Bankier.pl"
            },
            "title": "Ryvu zwr\u00f3ci\u0142o uwag\u0119 inwestor\u00f3w na biotechnologi\u0119. Kursy mocno do g\u00f3ry - Bankier.pl",
            "urlToImage": "https://galeria.bankier.pl/p/f/a/dddffe363ff8d6-948-568-10-90-3990-2393.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T07:44:00Z"
        },
        {
            "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-ceny-gazu-rosna-w-obawie-o-zmniejszenie-dostaw-nadciaga-wiel,nId,6141638",
            "description": "Niemcy twierdz\u0105, \u017ce niedobory gazu mog\u0105 wywo\u0142a\u0107 kryzys gospodarczy podobny do tego, jaki mia\u0142 miejsce kilkana\u015bcie lat temu po upadku banku Lehman Brothers, gdy\u017c Europa stoi przed bezprecedensow\u0105 perspektyw\u0105 braku energii dla firm i konsument\u00f3w. Rz\u0105d w Berlini\u2026",
            "author": "Jacek Brzeski",
            "content": "<ul><li>Rosja ogranicza dostawy gazu do Europy, a importerzy rywalizuj o dostawy skroplonego surowca z innych kierunk\u00f3w</li><li>Polska wydaje si by zabezpieczona przed sezonem zimowym, gdy nasze maga\u2026 [+5289 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Interia.pl"
            },
            "title": "Ceny gazu rosn\u0105 w obawie o zmniejszenie dostaw. Nadci\u0105ga wielki kryzys gazowy? - Interia Biznes",
            "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000EO13ABPN4MR31-C429.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T07:32:56Z"
        },
        {
            "url": "https://www.ppe.pl/news/302566/ps5-kolorowe-obudowy-w-polsce-gracze-moga-zamawiac-panele-do-playstation-5.html",
            "description": "Bez wi\u0119kszej zapowiedzi i du\u017cego og\u0142oszenia, obudowy do PS5 trafi\u0142y na polski rynek. Gracze mog\u0105 zamawia\u0107 kolorowe cz\u0119\u015bci, by upi\u0119kszy\u0107 wygl\u0105d swojego PlayStation 5. Produkty s\u0105 dost\u0119pne w pi\u0119ciu wersjach.",
            "author": "Wojciech",
            "content": "achievementsHandler#handleClickOnArticle\"&gt;\r\n Bez wikszej zapowiedzi i duego ogoszenia, obudowy do PS5 trafiy na polski rynek. Gracze mog zamawia kolorowe czci, by upikszy wygld swojego PlayStation\u2026 [+805 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.ppe.pl"
            },
            "title": "PS5 \u2013 kolorowe obudowy w Polsce! Gracze mog\u0105 zamawia\u0107 panele do PlayStation 5 - PPE.PL",
            "urlToImage": "https://pliki.ppe.pl/storage/bde762405ff09c92ecca/bde762405ff09c92ecca.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T07:19:18Z"
        },
        {
            "url": "https://weszlo.com/2022/07/07/964888/Pogo\u0144-Szczecin-KR-Reykjavik-zapowiedz/",
            "description": "W pierwszym oficjalnym meczu trenera Jensa Gustafssona na stanowisku Pogo\u0144 Szczecin zagra przy Twardowskiego z KR Reykjavik o pierwsze zwyci\u0119stwo w europejskich pucharach w historii, by zbli\u017cy\u0107 si\u0119 ku pierwszemu w dziejach awansowi do kolejnej fazy. \u2013 Do przo\u2026",
            "author": null,
            "content": "W pierwszym oficjalnym meczu trenera Jensa Gustafssona na stanowisku Pogo Szczecin zagra przy Twardowskiego z KR Reykjavik o pierwsze zwycistwo w europejskich pucharach w historii, by zbliy si ku pie\u2026 [+5868 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Weszlo.com"
            },
            "title": "\u2013 Do przodu! \u2013 pcha Pogo\u0144 Szczecin nowy trener. Dzisiaj pierwszy krok - Wesz\u0142o",
            "urlToImage": "https://weszlo.com/wp-content/uploads/2022/06/20220623PIN_P83_2376-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T07:18:00Z"
        },
        {
            "url": "https://sport.interia.pl/siatkowka/reprezentacja-mezczyzn/news-zmiany-w-kadrze-siatkarzy-to-byl-ostatni-moment,nId,6141607",
            "description": "- Serie b\u0142\u0119d\u00f3w? My\u015bl\u0119, \u017ce to wynika\u0142o troch\u0119 z og\u00f3lnego przestraszenia. Bednorz musi dosta\u0107 szans\u0119, w formie by\u0142by potrzebny tej dru\u017cynie. Zmiana pokoleniowa? To by\u0142 na ni\u0105 ostatni moment - podkre\u015bla w rozmowie z Interi\u0105 Ryszard Bosek. Mistrz olimpijski i z\u0142o\u2026",
            "author": "Damian Go\u0142\u0105b",
            "content": "Damian Gob: W Sofii reprezentacja Polski wygraa z Brazyli i USA, a u siebie, w Gdasku, przegrywa z niej notowanym Iranem. Ta poraka pokazaa, e w druynie Nikoli Grbicia jeszcze nie wszystko funkcjonuj\u2026 [+6477 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Interia.pl"
            },
            "title": "Zmiany w kadrze siatkarzy. \"To by\u0142 ostatni moment\" - Interia Sport",
            "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000FR0ZLQJHTNVED-C429.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T07:00:00Z"
        },
        {
            "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,173952,28662679,koronawirus-liczba-nowych-zakazen-znow-powyzej-tysiaca-niedzielski.html",
            "description": "1068 - tyle nowych zaka\u017ce\u0144 koronawirusem stwierdzono w Polsce ostatniej doby. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 w czwartek rano w Polsat News minister zdrowia Adam Niedzielski. Szef resortu podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce to nie liczba zaka\u017ce\u0144, ale liczba hospitalizacji jest d\u2026",
            "author": "Marcin Koz\u0142owski",
            "content": "Czwartek to kolejny dzie\u0144, w kt\u00f3rym sp\u0142ywaj\u0105 informacje o liczbie zaka\u017ce\u0144 oscyluj\u0105cych w Polsce w okolicach tysi\u0105ca. W \u015brod\u0119 Ministerstwo Zdrowia informowa\u0142o o 964 zaka\u017ceniach, a we wtorek - o 1075. \u2026 [+2106 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazeta.pl"
            },
            "title": "Niedzielski o nowych zaka\u017ceniach: zn\u00f3w powy\u017cej tysi\u0105ca. Wr\u00f3c\u0105 obostrzenia? \"Kluczowa liczba hospitalizacji\" - wiadomosci.gazeta.pl",
            "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/98/55/1b/z28662680IER,Adam-Niedzielski.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T06:04:00Z"
        },
        {
            "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65081,28662615,kicker-lewandowski-wraca-do-treningow-bayern-wyznaczyl-ostateczny.html",
            "description": "Bayern Monachium pozostaje nieugi\u0119ty w sprawie Roberta Lewandowskiego. Niemcy odrzucaj\u0105 kolejne oferty transferowe FC Barcelony i wyznaczyli Polakowi termin, w kt\u00f3rym ma wr\u00f3ci\u0107 do trening\u00f3w z reszt\u0105 dru\u017cyny. \"Kicker\" donosi, \u017ce b\u0119dzie to 12 lipca.",
            "author": "Mateusz Dziubi\u0144ski",
            "content": "Wszystko wskazuje na to, \u017ce saga transferowa z Robertem Lewandowskim w roli g\u0142\u00f3wnej b\u0119dzie trwa\u0142a jeszcze d\u0142ugo. Bayern Monachium w ci\u0105gu ostatnich tygodni zd\u0105\u017cy\u0142 odrzuci\u0107 ju\u017c kilka ofert FC Barcelon\u2026 [+1915 chars]",
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sport.pl"
            },
            "title": "\"Kicker\": Lewandowski wraca do trening\u00f3w. Bayern wyznaczy\u0142 ostateczny termin - Sport.pl",
            "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/0b/fe/18/z26208779IER.jpg",
            "publishedAt": "2022-07-07T05:04:00Z"
        }
    ],
    "totalResults": 30
}